咁樣你地都相信荃灣死者係自殺

大大張膠紙黐喺個嘴到
都可以有一大堆人話係炒車
我都唔知有乜嘢好講啦

係咪想同我講佢自殺之前
用膠紙黐係自己個嘴度啊？

定係想同我講撈上嚟之後
班狗先再用膠紙黐喺死者個嘴度？

同埋點解佢俾人告緊
就代表佢係畏罪自殺？

首先唔講個家屬係咪真啦
死者屋企人話佢冇出過去發夢啫
但咁就代表佢真係冇出去啦咩？

大把人出去發夢都唔會屋企人講㗎
因為政見唔同啊嘛

唔講死者嘅姿勢
咁頭上面嘅傷口呢？

屍體發現預告呢？

根本一大堆疑點都指同一點
就係佢點都唔係自殺

而家嘅香港
已經唔再係以前嘅香港

就好似警察
都已經唔再係除暴安良嘅存在

面對現實啦香港人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

仲覺得係炒車嘅都on撚9
仲係唔願意相信呢個社會不斷發生緊呢啲荒誕可怕嘅事

認同樓主
個膠紙同啲傷
再睇返女朋友同屋企人既反應
正常見到自己男友或者仔既遺體咁樣
就算當事人有講過自殺都好
家人見到都一定會覺得有可疑
但佢地反而係第一時間同人講無可疑

就係

如果係清白，
比人告緊先更想出嚟幫手！

最奇怪是次次都係POPO到先發現遺書

認同

負評嘅出嚟講下啦
指證下我講錯咗啲咩

唔好揼低就咁走咗去

從呢件事
大家就可以睇到
連登到底有幾多鬼

明明都有啲咁明顯嘅證據
結果一大堆人吹風話係炒車

假家屬,假女友.
真係姓郭那位因冒充公安騙財失手準備上庭,而家逃之夭夭了.
好做唔做,冒充公安騙財?
幾多涉及大陸公安騙案,騙子都係與公安熟悉/有人脈關係,或有親戚關係.而家,仲可能同港警一家親呢.姓郭的死了,也只是身份死了,再申請個新身份又一條好漢.

唉

大家根本冇耐性定係冇腦去分析。拿拿林認左炒車唔知做乜鳩。

以為個個叫 FC 係分析力成熟嘅表現啦，點知有幾個朋友嘅朋友出嚟鳩講幾句個個就當 FC 就收貨。

屌你地班白痴係咪一個二個冇獨立思考架人鳩講乜你信乜

師姐我未跟到，介唔介意畀我知多少少你喺邊度睇到？

我唔講佢地係鬼。label 人有時係會令人懶得去思考對方講嘅啱唔啱

上嚟連登三個月，畀人傾都唔使傾就鳩打做藍絲五毛仲叫我含埋撚都有。我覺得其實長期有班 on9 仔唔願意理性思考下人地講乜就唔用腦label人，影衰晒連登仔嘅名聲

同意師兄，其實我地證據未來夠，但至少懷疑得好合理

終於搵到同路人：你地班人點解無諗過 之前好多單都唔出黎搵人澄清 單單都無聲氣 點解呢單又要出黎show 所謂既evidence?去滿足你地既求知慾 就因為聽到所謂既法庭同家屬 你地憑咩就真係1000%肯定唔係831死者？

政府就係想製造炒車現象
實情係琴日響現場根本冇人信果d「家屬」嘅講法
係連登響度吹風炒車配合政府
班狗話冇可疑就知一定唔係咁

屌 推撚到黑警死全家

1

老共咩都可以假
只有有死過人先係真

都唔知係咪 d狗 是但比個罪 去告佢

連個罪名都係假嘅

身邊好多醫科同學都講 係831死既

原因有三：
一、屍身僵硬而且有滲血水 明顯係被毒打打死後再急凍 擇日放入大海溶雪先會有血水同面部有凍痕。屍身直接被藍布覆蓋，而且毫無發漲異樣

二、一個要跳海自殺既人係唔會自己用膠帶封住個口，因為就算想窒息死都唔會選擇極度辛苦痛苦既option 即用個鼻去吸入海水咁死。

三、各大網絡討論已預言將會發現屍體，略計算急凍與海水既溶雪時間、地點完全吻合一條被解凍既屍體

大家唔好再推炒車post

請留意5毛風向

唔係唔理 只係而家主要係之後嘅行動 反赤納粹 做好對外文宣

仲有邊有人查案會日日大大聲叫 我查緊你呀 你因住呀

Pish

好多人叫人唔好查
是但搵個「家屬」就話炒車

黑警你當香港人on鳩？

推！

推

屍體唔會講大話。我都係相信疑點太多了。捉咗成千幾人。足夠係新城市玩一晚了居然無人出來說話。一係就死撚晒嘅啫。相信要深入調查先得了。

RIP

大大張膠紙黐喺個嘴到

港豬嘅邏輯好神奇：
被告=身有屎
被告詐騙=人渣
被告廿幾條詐騙=人渣中的人渣=死因無可疑。

好多鬼同5毛

恕我孤陋寡聞，我真係未聽過騙徒會自殺，騙徒有抑鬱症都未聽過。

Rest in peace

.

仲俾人話神探 點解唔可以關注下呢件事 明明成單野都好奇怪

我懷疑死者未必係浸死

第一：
身上多處傷痕

第二：
雙手呈90度 僵硬
似係生前被扣住 有掙扎

第三
係個口被痴膠紙
你地諗下一個人雙手被綁
仲點自己搵膠紙封口？

屍僵形成係死後2-6小時
死前有同人打鬥/劇烈運動/掙扎
通常會僵硬得快啲
而屍僵會維持6-10日

新聞有無講佢係幾時跳？

照屍僵咁睇應該未必係831死嘅
個都係有好多疑點

推！！

好簡單者 你地唔信死者係姓郭 咪搵方法去証明 大家係咁鳩up有咩意思 搵議員去proof 死者唔係姓郭 家屬係假家屬已經夠啦

未必係太子既
但死因一定有可疑

我諗起一樣野
義士係會擺上法庭審

屋企人同埋女朋友應該都係媒

咁唔信又可以點？
認真野唔做，係要推神堔post